認真。。有無人聽過屁降呢樣嘢？

以前都唔點放屁呢排成日放完又放無時停完全忍唔到
懷疑自己唔知得罪咗咩人俾人落降頭(我覺得係我啊媽做 事關我成日笑佢放屁)
雖然無聲但都幾撚臭下
因為生得靚所以唔會有人覺得係我放但我良心硬係覺得好過意唔去

Ok

真心問
家陣唔多敢出街
驚遲下失手放出聲

無 淨係係你身上見到柒降

因為生得靚

我唔係鏡-.-

事實

所以我見到個個咪唔係自己
而真係你-.-

喺咪放完屁第一時間屌鳩其他人放屁？

咁就無柒降啦-.-

無咁賤
我扮無事發生

帽撚發癲啦-.-

懷疑比人落咗靚降🥺

Oral b降

典有發牙-.-a

好笑過oral b

聽過水果轉運
同水果糖水性交就學業事業各方面成功

我無學業多年

買唔買到飛

on9
屌我日鳩日都放咪死撚硬

真係有的，要搵師傅解
遲下唔止氣，直頭會有屎汁咇出嚟

我唔知你喇咁

邊度搵到師傳

中老年更年期婦女象徵黎